川普私人律師紐約黑幫克星朱利安尼因食HCQ，避過武肺一劫

川普私人律師，紐約黑幫克星朱利安尼未感染武肺病毒。呢張係在推薦大法官的百宮玫瑰園集會上座位分布及受感染人（紅圈）。佢周圍幾個被感染，除著幾個後生的。佢話自己有食HCQ！

Hydroxychloroquine is a safe effective drug. How many lives would have been saved if it had been used properly?

剋星

HCQ 因為藥廠冇得賺所以唔批准

HCQ 唔係講左好耐啦咩 侵自己都有食啦

侵最近冇食咩

如果有睇Netflix 套紐約五大家族就知當年朱利安尼一手搞掂紐約五大黑手黨頭目，重話自己正正係義裔所以更有使命感要咁做

一早有藥醫Covid19，不過比建制㩒住咗，強迫所有國家跟住lockdown
Covid19從來都唔係pandemic

要發疫苗財？

比發財更複雜

真相唔係個個接受到
係香港基本上無人理，不過係歐美西方世界就比人叫陰謀論

你可以睇下美國前總統JFK侄仔 Robert F Kennedy Jr 解釋

2010年已經計劃好Covid19
06:30開始

中國最先impose mandatory quarantine，進入post-pandemic recovery
然後全球其他國家跟住中國個套嚟做，就係而家嘅全球lockdown
citizen gave up sovereignty and privacy，接受top-down direction and oversight

UN-Backed "Great Reset" To Usher in New World Order

Covid19引致全球經濟大衰退，舊資本主義不合21世紀，要借機重新設計全球經濟秩序

WEF = globalist forum，聚集全球oligarchs 推動Great Reset，最終目的係global technocratic tyranny

WEF話事人Klaus Schwab: shift in all mindset, New social contract, strong govt = 4th industrial revolution = blur the line between 'physical, digital and biological spheres' = transhumanism

UN secretary general Antonio Guterres 係個 socialist

environmental/racial/social justice = UN Agenda 2030 = global redistribution of wealth

WEF/UN
推動嘅Great Reset/Build Back Better會進入第四次工業革命
第四次工業革命會以打破生物數碼網絡科技人工智能嘅界限，直頭係用科技改變人嘅定義
universal mandatory vaccination同5G 將會進入第四次工業革命嘅關口

所以你哋見Donald Trump不斷阻延5G普及，退出Paris Climate Accord，退出WHO，全部都係同UN/WEF班globalist鬥緊

Already, artificial intelligence is all around us, from self-driving cars and drones to virtual assistants and software that translate or invest. Impressive progress has been made in AI in recent years, driven by exponential increases in computing power and by the availability of vast amounts of data, from software used to discover new drugs to algorithms used to predict our cultural interests. Digital fabrication technologies, meanwhile, are interacting with the biological world on a daily basis. Engineers, designers, and architects are combining computational design, additive manufacturing, materials engineering, and synthetic biology to pioneer a symbiosis between microorganisms, our bodies, the products we consume, and even the buildings we inhabit.

留名

又係共濟會啲野？
其實喺陰謀論既世界
中國究竟係扮演緊乜野角色？

利申當故仔睇

故仔去返講故台好D

時事台 fake news 標題黨 content farm 問題嚴重

Oct 25, 2019